有人知以後淋病點出糧？

出現金？

崑崙銀行

有支銀

支銀都有美金交易

但政府本身出糧係乜銀行？

用下腦先

大貓？

都話支銀唔撚用得
想成間銀行比人起撚晒出黎？

任何一間銀行

政府用邊間出糧？

可以出票
至於張票入唔入到落銀行呢就唔關 account 事嘅

用石頭出糧

同示威每位收$9000 一樣,點收錢始終係一個迷

中銀香港

出糧啲錢儲存落月餅盒

收人仔現金

喺冥通銀行度出糧

好似咁樣

支共出飯票比佢

去 treasury 排隊

現金出糧

政府本身用中銀
中銀跟唔跟

出人仔咪得囉